[Ios/An]七龍珠 爆裂激戰(87)融合隊最後一塊拼圖

活動
実りの季節！ 秋のDOKKANキャンペーン
2018/10/4 〜 2018/10/25 ▼

卡池
2018/10/4 〜 2018/10/25 ▼

Q&A
Q. 綠石秘寶打邊關多？
A. 24-7
---
Q. 潛解行邊條路先？
A. 會10技既右下，唔會既左上 (右下>左上>右上>左下)
---
Q. 咩係LR？咩係真限？
A. LR=真限，真限定卡，全game最高級最稀有最難抽既卡，150LV。通常只會出現於「昇龍pool」「傳説pool」，抽出既時候會以SSR卡形態出現。
---
Q. 新手建議 (整合冥幣巴建議)
A. [1] 每日我建議新手打龜仙人、Satan武道會、雲上活動，之後去攞獎品
[2] 如果係升Rank嘅，請趁現在幾倍經驗主線Easy解到24-7，之後再解到呢關最高難度，順便刷綠石(打蘭芝同畢拉夫)換下材料／新手角
[3] 如果係打覺醒料，可以去覺醒活動關打
[4] 升到D卡咁上下，請先去解超本氣果關，每日打潛力解放材料
(開放條件：A. Rank 50以上；B.「超本気の超決戦」ステージ2.激突！超サイヤ人孫悟空のZ-HARD Clear)
---
Q. 好多垃圾R／SR點搞？
A. 有暈（氣絕）／封必殺技可以留一留，其餘睇下有冇得餵俾SSR升技，冇可以賣俾交換所占卜婆婆換點。技jack知餃子必留，人稱氣絕孖寶，要黎打天下一用
--

角色代號
Credit 格劍巴打

限定點心紙
Credit 新一日巴

有用拎
新聞／卡／關卡資訊

超激戰組隊參考
(巴哈)
覺醒徽章大全懶人包
(巴哈)
免費升技角色參考
(巴哈)
卡池統計數據

天下一排名查詢

LR35 二十技+潛解步驟
(巴哈)

Youtube Channel
Dokkan Info — Anything related to Dragon Ball Z Dokkan Battle Japan, including unreleased content, and private server test.

啫神雲中龍

O-iPOWER 安特

傳說降臨Pool 24/10/2018 - 6/11/2018

萬聖節主打Event - 刷悟天格斯(Ghost)

詳細資料可參考巴哈網

國伏用哂200石中到深藍
課唔課追lr斯路好，定儲石等全力超4

有人造人隊長咪搏囉
全力超4日伏唔多人掛隊長
係咁二追下就好，唔使深追

500石唔中深藍達

好羨慕啊屌

我上次17號都用左400
悟與菲更加1200左右
所以真係一時時
你用得200仲有追既空間
我既底線係課哂特價石就收手

唔算最後拼圖下嘩

我體17都唔中

唔計hero本身lrx隊第六人入乜
我覺得算係最後拼圖

我都500石
封面淨係中托波咋屌你

由新速悟開始冇中過封面
極限pool都係中37開路

我好你少少
2托波
2兔仔
2力飯

好彩本身有力飯都冇咁傷

天下一隻力幼悟算唔算勁？
攻防+80%
2體敵人以上攻+80%, def +40%
不過得超特大

是但啦
求其起個名啫

我覺得回到血+轉珠超勁

飯可以開路
但托波同兔仔已經開齊

見人講開深藍達，就唸起自己因為呢隻開始課得多左

有無人計過為左隻閪game 駛左幾多錢？

今年三月開始玩，但呢兩三個月先課多左
我當我平時課特石個d 唔計，只講課多pack正價石，一兩pack 個d 都唔計

第一次課正價係深藍達，都係第一次有補底，但封面機率變左低左好多，最深刻呢次，用左近3千
第二次就技pool 想要hehe,但2千幾都唔中
第三次就lr 斯路，好似5千到
最後一次係lr 悟菲，大約3千到，得呢次係值得課，都係最後一次正價石

其他就算中左都無開心感覺，反而係覺得鬆一口氣咁解，因為唔駛再迫自己課，呢隻賭錢game 真係害人害物。為左隻單機垃圾game 課咁多，呢d 錢係現實已經夠買好多野，宜家識醒算係咁

利申：想知重課既人可以去到幾盡

我同你課嘅數目差唔多
中完真係只係鬆咗口氣
我電話爆Mon電腦壞display都唔捨得俾錢整
但呢隻閪一課就成千（重要唔中）
我決定呢年唔再課喇屌你

兩個月後過左2018再課

New year New me

咁我覺得唔係好有錢既話都係課特價就算啦

Fucking right

呢D睇自己能力啦

我開左張信用卡都係睇手頭有幾錢先課
利申學生哥一名

我copy個舊heading改咋
下次你開定新topic 啦

Dokkan覺醒定係普通覺醒都攪唔掂既

係Dokkan ar
尋日試左

個標題好正
確實正話試過放融合隊借LRX
隻知悟格泊埋去除左有加氣之外
仲要將啲珠變彩珠
LRX飽晒

想問下耳環隊最理想係點砌

是旦一隻體LR／體17都好過呢隻啦
最好我覺得係姦夫淫婦或體17 自身坦得黎又可以加防

LRO NO BLUE 力ROSE HEHE＋求撚其

打超激戰就得
超難關佢氣絕加回血都有作用
利申：一早過咗

唔該巴打

是但一隻lr...
lr杜拉

日服有野抽未 手痕

300石冇深藍達 又用哂啲石

500石乜都有，就係無深藍達，咁就無1200，玩左一年，大約課左萬七，十個有九個pool都要用700石以上先中封面注目，dllm笨大 遲d仲有格比達藍同新大波，到時都唔知點算

我覺得由週年活動之後，d 限定好似難中左 ，有無巴打有同感？

日版魔人pool 350石零封面

3週年我成績都唔錯
之後真係閪晒

前面多你個1 都冇NO變身布

今次劇場版出BLUE X既話我幫晒全個POST含撚呀

都係講下姐

唔信還唔信
留名先

極速吊到個基佬上水

咁我都留定名加洗定丁，呢段野都未知真定假，都要等劇場版出左先知

係真既暴動都似啦 會得2XX VIEW？

笨大乜都做得出

我都唔會改變你既諗法，咁等到時上映囉，我又唔會質疑條片，就算假我都欣賞佢整得好靚，連紅神比達都出得劇場版，咁有其他驚喜我又唔會覺得好出奇，其實twitter果邊都好多鬼佬架仔傳緊出黎，連外國官方都比左少少提示出黎，咪當比個希望自己囉，佢唔出仲好，又可以慳返一筆

美國笨大果邊十一月會再上映呢兩套劇場版，你咪當我ff自high囉

係出都超4比古洛先啦

其實睇完漫畫，覺得係想寫撒亞人進化路線人人唔同，比達同悟空已經最明顯，飯又話以人類型式進化，新大波我諗係類似絕境野性進化
鳩估

漫畫超好垃圾
每頁太多野交代

當補完啦
同埋睇得出漫畫多左好多位幫比達拉返條curve
打完希特悟空都同比達講你唔係對加比出左超藍狀態俾希特見到，你都一樣輕鬆贏到

生化大波黎打超速難關有冇用？

超難關就無喇
不過有D極限Z就會有奇效

上個post我quote過啦
其實個暗示都好明顯

會出現格比達

超4 比古洛
藍 格比達
極意 比古
極意 格比達
深藍 比古
深藍 格比達

遲下應該出齊

想問下舊雲邊度打返黎

仲有超3格比比古

好topic！

界王神任務
通常都係有限制條件打超激戰

終於中返隻lr
不過係lrm

謝謝

仲有紅格比達
紅比古
杜拉加斯同比達耳環

照屌

求體超一星

我轉俾你

連超系超難關都過唔到
無120%以上隊
用變身悟做頭，夾硬放兩隻勇者落去
唔拍埋一齊必都岀唔到，減攻諗都唔駛諗

不過新個隻撒旦好撚勁 又避得又擋得又有氣絕

用kary

都話無120%以上 kary 抽左千幾石都無可以點

你有咩腳呀 正常有變身悟行頭應該都夠打喎

而家係咁
速：變身伍
體：LRX
知：撒旦
技：4xxx
力：LR blue
淨低一隻就放咗速幻魔人

LRX 零潛，pair 埋 LR blue 到大超必都殺唔死知屬卒仔

有冇37

曾經用過，但係輸出都趕唔切喺俾人打死之前打死人
同埋變身悟好卡珠

多左隻悟格即刻過到合體超難關

新超難關剩翻邪惡龍同混血

幫你試咗 咁樣係贏到
37夾4x
Lrx夾lr blue

返去試下
用幾多道具？

好似用淨一個8號

終於整好隻lr blue
好型又大力

all in個LR悟空池，是否不智

打曬超激戰一野清袋

巨鳩隊有多瑪好撚正

打到得返rose 一個
撒但同37 兩個必都氣絕唔到，唉

想過 超知既超級戰鬥之路，極體隊應該點組？

始終都係未過到耳環,邪惡龍同極

古拉，全力菲，超一星，一星，lr 斯，免費加氣斯

其實有古拉/一星是但一隻已經夠過

幻魔人勁定廢呢 你可以自己再判斷
係我角度就從來冇倉管 只有你想唔想用佢

入佢會過唔到超難關？咁又未必嘅

新悟格係咪潛連擊好啲？

之前有巴打問值唔值得升，
我呢張零突，用純粹隊，拍住刷個張天使超一悟空食埋20%加攻link,輸出去到82萬
正常就69萬攻，自己考慮值唔值
BTW,我自己升佢嘅原因除咗型同多大界王之外
佢拍埋LR龍拳加到5氣，可以幫佢谷18氣出超必

我滿潛好似比人打幾下個數就17x萬，係幾勁隻野

呢張係界王拳(天使)，兩張唔同卡嚟

真係出左4OOO
但好虛無 幾分鐘都唔夠
BXXX應該不遠

邊度

第5集監獄篇

7位新角色
・超サイヤ人3孫悟空(ゼノ)
・超サイヤ人3ベジータ(ゼノ)
・暗黒仮面王
・黒仮面のサイヤ人
・時の界王神
・魔神ドミグラ
・ミラ

每日收石

ゼノ 點解？

Hero 版

兩隻超3一定勁到仆街

XENO呀

兩隻超三好撚柒

孤兒仔合作

屌係播，認錯左sor

呢隊野有冇機會過超知

有 雙lr打全體可以快到第四關先放dokkan
第一關揀無閑/巴達克小隊 人多血少啲

試左十場 呢隊冇神坦/補血 好似勉勉強強

都話出比達杜拉先

應該又有新cat
同埋超3隊可以再強化

有得dok 先算

7隻無一隻知係咩黎，同埋佢真係儲埋d 超4等4周年

hero野無理由放4週年掛？
到時國伏點跟

超三杜先唔知幾時有得dok

靠人地隻lr斯路都夠做
你兩隻應該實過到

我懷疑我中bug
用人造人8號 冇減到傷...超必一樣打十幾萬

我用小龍+巴達克外傳個細路 加雙補血
入關食減傷減兩round
然後放兩下全體就差唔多清哂
keep住減傷再加下補血應該唔難過

8仔唔係減傷
係加防
你隻野本身低防就效果變差

呢隊野 係咪過唔到超知？ 我試左好次都唔得

你帶咁多補血道具冇乜用
帶啲減傷好過

帶咩道具好？

龍仔? 維斯?
見有d人會帶莊子搭無限個女

真係好柒，可唔可以唔好叫七龍珠呀？

推爆佢開新post

舊卡DK?

唔知
官方TWITTER出左唔夠一分鐘就收返
其他人BACKUP左

氣絶卡都咁大力cls

出古拉超激戰

巨大化

LR達個超必動畫型撚到

係咪又要打777個章

係1554個

仲有新物語隻少年悟可以升上LR

張金屬古拉LR級隊長技 三圍170
睇落好似幾勁

淨係菲利一族自閉

係佢出必動畫都係Lr lv 普通卡靚到咁 懷疑出錯

古拉同悟空瞬間移動打緊
7達跟唔上
7達：你哋當我係咩啊
真係好廢

新古拉 體古 lr古 大波菲 天使菲 技菲 金菲
有一張換人名額

係 少人簡唔緊要 全部精英就得

之前技菲 見人玩120菲利隊已經好似幾勁
原來170先係完全體

其實淨係菲利一族都夠玩 屈到癲

見唔到係邊隻，有冇圖？

如果老豆都有張勁啲嘅就好
成家出擊

嘩屌啲新卡必殺型撚到

d必殺咁dum本

d動畫咁靚既今次

隻lr可以夾邊隻？lrm?

近排d動畫係做得靚左 有心機d
之前布歐嬲嬲豬打全體都好正
倉管個動畫垃圾到

今晚有更新定聽日？

幾時有得打

多數星期四

十一月活動忙到嘔
柒達1554章
少年篇三次物語升lr
五條女dok
如果抽到金古，打物語升技，打超激dk

無3分鐘回體都幾難搞，上次個未來杜都打唔晒1554

出左了

金屬古拉有免費升技
小悟空係新分類

幼悟passive係atk加%，唔係實數
彩星應該唔少野

LR 柒達唔再柒
J 死人

正 可以升埋隻SUP金屬古拉

實數passive冇乜用wor

呢批新卡既動畫風格，好似同之前既唔同

J 卡面動畫夠做

經過悟與菲之後開始改善迎接4週年

本身已經食左廢老

170%

抽到有

但我冇體古，”最凶一族”勁唔到去邊

好大機會個pool有

次次都抽唔到佢

今日開?

下期紫石

變身強化隊已經勁到痴線
仲整個最胸隊

變身隊唔覺好突出
今次其實都係用返復活隊班癲佬做腳 實勁

如果抽到古拉
有望過到極隊
新古拉 體古拉 lr古拉 變身菲 技金菲 ssr古拉(力)

用力屬既菲啦

天使菲去左邊

柱係乜？

估又係古拉天使菲技金菲

已經變左公廁

要全屬牙青

梳

準備好all in 了，170%
一報抽唔到kary嘅仇

大家都係80%攻防
但呢隻可以sup多15%

力菲我得1隻無開路

冇升LR?

準備好5石唔中就棄GAME

我以為你講最終嗰隻
睇數值好似都仲係免費嗰隻高
仲有得sup

上次抽極都冇，邊忽公廁

原來講緊新嗰隻 SOR頭先冇為意

成日出
啱啱變身菲先出完

呢隻game 真係同賭冇分別
日版賭輸哂
國際版真係過山車最後150石翻本

隻隻抽野GAME都係咁架啦

聽日有得打

淨玩dokkan 咋
Btw 戰隊綠色果隻升咩技好，日版我點左連同閃

但佢招被動係味同一目標只限發動一次？咁好似升爆閃好啲？

必殺有氣絕 主連副是但

公告個度個pool banner得未來飯
降低左想抽既意欲

btw 11月6出技神貓極限z

I mean暫時淨係睇到未來飯

柱竟然係未來飯

知屬斯路都有得極限Z覺

正 官方咁方向好好，將啲倉管加強返。
利申2潛

屌以為37
冇技神貓

個banner 有超一飯
會唔會月尾出新卡

神貓好呀
同lr貓夾link

睇巴哈放呢隻超1飯係知屬第1隻SSR

睇巴哈話呢隻超1飯係知屬第1隻SSR

係咁極限z堆已經有同名極限z左既真係好咩
有技斯要點改先會入到知斯
利申用左黎幫技斯升技

有技貓無lr貓
留左9隻sr貓都唔想餵比技貓

咁佢唔咁出啲卡未仲浪費？
唔係人人有隻限定
我冇技神貓同lr貓，我會等佢z覺醒隻力貓

啪晒升技

超級夾 有lr既人有福了

幾好呀，打大亂鬥
同埋平時唔駛用嚟用去都係個啲卡，好悶

我知
佢用呢幅圖做banner唔知有冇特別含意啫

呢個任點解？

打關玲兩張卡
打撒旦武道會 砌夠100%加獎勵就得

根據力35 知斯路可以極限覺醒，姐係初代限定pool既2獎應該都有得極限覺醒

力35
知斯路
力貓
技37
速細布
體/速潛飯

但大波菲同大波冇同名卡
Xxx 同！！！ 應該都會翻身

xxx同舊邪波都係限
照計應該直情有個自己既極限z

新手上星期先開始玩
想問如果打唔贏超激戰拎料dk覺嘅話 係咪應該繼續推主線？

Z HARD都過唔到咩？

有試過打ジレン個z hard
可能係我仲未好識玩
去到第3階段就比人打番出黎

統計下先
聽日有冇人allin

拖巴係唔係都痾架喎

重課狗唔計

Game都del撚咗

仲抽條閪

終於到我啦

我更新卡住係128到跟住話失敗

搵龍珠cat都幾有創意
d咭

屌已經幾個月都拎唔到蝴蝶包 點撚樣升爆佢

老界

多到升緊第2隻

唔捨得

場場左手邊都冇野

淨係見過一兩次
其他係跌既

我咁多場全數係跌3粒銀色道具

之前出布叔叔極限z
為咗彩星餵咗幾隻大界
依家多咗幾隻出嚟

無kary 一定allin

留石等4週年

而家開始推170%？真係好顛

由70%推到120%既時代已經冇話顛唔顛
200% 300%都係時間既問題

點先知道自己幾多日？

200% 300% 之後隻game就會玩完了

唔會 宜家app game全部都係數字game 隻隻都無限通漲 咪又係隻隻都仲喺到

每日login出獎品果陣

個時超4 120%一出都有班人講左成半年隻GAME準備執笠
結果到宜家都就黎4週年反而好似重旺左

同接受唔到apple冇3.5mm 一樣
過一兩年全球無線化

分分鐘鐘3億都就到

點同 龍珠本身就唔係由冇變到有新角色嘅game
你話好似pad/白貓嗰啲任出就話姐
除非出到連啲二打六都LR咁冇嘢講啦
不過照顧舊卡嚟講叫做做得幾好

有良心啦 果陣速35去到第3代隊長真係同普通ssr一樣
一翻身勁到瀨屎
出lrx lro又係一個新轉變
到宜家變身
不停革新唔係食老本，唯一老本就係角色數量 要靠超同劇場版去增加角色

魔達攬細杜卡都未出 分分鐘lr卡 隊長王之血筋170%

得比達一家入到
不過點都應該多過菲利家族

比達加納巴其實有得諗
話晒幾乎將Z戰士全滅

比達王 比達 杜拉格斯 布拉
仲有無

大杜都分兩隻
未來、青年

比達入一堆都得
比達、超一比達、超級比達、超二比達、超三、47、blue、幼年期、M、天使

其他是但啦

我講幾多個人

比達細佬，仲有堆hero 比達

個尋找龍珠cat d 人選都幾過癮，不過實唔夠氣兼無力，唔知會唔會出張係限既leader

仲有比較期待Rr 軍團/baby

覺得會出孖pool
悟空家族 同 比達家族

sorry
一時high得滯

唔知劇場版比達王會唔會柒下柒下 但常理應該勁過悟爸

原著戰鬥力好似8000咁上下
希望buff完多返個零

有講過？
8000 仲廢過基妞啲濕鳩角

4週年大約幾時？

出年年頭？

1月30號應該 出超4 LR就好

我估超4合體lr

一定w pool

啲柱唔多吸引

100石中未來飯

100石中大波菲同新比達

個pool做乜鳩 未來飯+吉連關咩事呀

已炒600石

都好過我上次
今次50石一隻體古拉 又係最差嗰隻 唉

好過中大波菲

200石中古拉
即刻收手

呀屌係喎個pool有大波菲 咁都唔算最差既

留石等Heroes

d章係咪無得打啦而家 ?
隻野係岩岩悟空pool抽中

直線曬卡
請問你有冇用10秒時間睇下現在有咩活動

哈哈 堅無睇 幾日前抽到放左係度

新人得一兩隻LR 真係唔識

繼續留石等4週年/新大波

無聊一抽中左lr龍拳

今次單抽我都中兩隻龍拳

150石試水溫得一隻新魔童

補多100石
爆超比古 得體古拉
爆烏龍 大波菲 吉連
唔課黎追了

呢d pool無謂追

因為我齊隊先想追

用緊耳環隊但有啲關仲係比人秒，仲有咩計

棄

3抽未來飯收工

留石等12月劇場版活動

咁轉國際ser可以？

淨係貼出黎乜都唔講
轉乜都無撚用

sorry,即係想問下可以我現時有既野可以點組隊

你玩耳環第一時間整隻彩星力藍神出黎先

300石零封面
又話唔中之後下次好運好條撚

你有無見6合彩今次唔中完下次中?

黑仔到仆街cat 隊啲隊長一隻都抽唔到 都唔知玩乜撚

又射多50石落海
中托波

1隻CAT隊長都無誇左D喎清

3個月都冇中過封面
假㗎屌你老母

有一隻，LRX
其他一隻都冇

你最愛幻魔人呢

個超激戰咩料
打Z hard 入到第三round
食咗四個必，咁就gameover

一拳隊鳩禁過關

完全唔記得佢
想入超隊證明佢價值，事實證明哂左9隻大界

你又講到自己乜鳩都冇 你d評價點準呀...

kary 個次抽左千幾石，唔中kary 但連天使菲都唔中 toppo 就中左5隻真係屌佢老母

垃圾pool
20抽2垃圾ssr

kary個pool有天使菲？

定係變身菲嗰個pool?
對上兩次抽得最多就呢兩個

邊到黎天使菲比你抽牙

啲必唔駛錢
又痛

比達個關遲D係咪會新一關?

我要復活隊要食一粒仙豆過

好耐未試過250石內搞掂

個條金剛棒係咩料
耳環隊根本橫掃呢隻Game
唔知有咩隊員咪剩係filter 剩耳環隊既人 將D 150/120LV擺哂落去
唔慳鬼 婆婆根本唔會死 剩係隻超比古都擋左本身扣到你廿萬血既攻擊

btw 推介一個chrome app "vysor"，可以駁住電話，用電腦控制，唔駛成日對住個細mon 刷關了

淨係FOR Android

大波菲係咪無得免費升技？

冇，不過絕對值得食老界升

抽中都冇人掛
打一億都冇撚用

好

有冇諗過係人地抽唔中

我都係分母

不過今次係好難抽

都無乜難唔難抽
個機率就係咁多
抽到咪話易
抽唔到咪話難

屌佢老母，柱都唔撚中

聽日滿體打埋新物語就夠石十連試試佢

dk咗隻托波同深藍達 終於夠打ジレン料

中得隻新魔童

好多柱，不過啲柱都吸引

伏爆，200石只中一隻重覆既吉蓮

今個pool堅難抽

一個十抽中左， 雖然想追吉連， 但果斷停手

躝啦

比達LR關係咪第三關都會跌卡？

刷卡一四關

大家要記得之後仲有合作pool

咁難中咩?

隻lr比達要打777個章

一出新卡一定一班蛋散出嚟哂命話好易中啫

其實我想要未來飯
錯中左隔離果位

其實用變身菲夾人地隻古拉咪得
週未試下過唔過到極屬關

話話話變身菲已經有六個cat好屈

第一次打頂上？

777 x 2

普通限都好晒

最主要係d平時無任何討論
抽中左先出黎晒嗰d契弟

Sorry lo

啪廢老算

SORRY LO

呢隻唔值啪廢老
慢慢打算啦

我鐘意呀

哦
咁啪飽佢

你唔係del 左game 咩

仲諗緊
諗緊繼續課呢個無底深淵定係轉去課悶d但用少d錢既pad

呢排乜鳩都唔中 幾十隻老界大界 點解唔啪

界到用時方恨少

11-20多數食30%老界慳到盡

訓界梗係囉黎升原生lr

我都係,LR M差5技就20技,11-15都係食訓界升

想問下各位會唔會彩星隻100億能量戰士任第一關個隻機械人軍隊?由尋日開任到依家岩岩先刷滿技,諗緊刷唔刷多四隻開左四潛先?

會唔會彩都好有得刷四路點會唔刷左先

我都諗緊升唔升 免費減傷40%+全隊加防 正野
不過冇cat 升完都唔知可以做乜

刷下冇壞
免費野

打章啦, 唔係又好快係野打

刷左開路先, 潛玉唔好餵住.

老界多到拎黎賣

同意

我唔同意

想知神貓極限Z 之後會點強化

岩岩數左有80隻老界係身

今次免費d 古拉好似都幾勁

諗住全彩星

唔夠體 仲要刷隻細路悟空物語換條女同廢老

我爆石完成左小悟空了
而家諗住clear晒先打其他野

我仲未刷小悟空,仲刷緊100億關,要刷哂d金屬古拉彩星加知金屬古拉升技,起碼要用兩,三日

都抽唔中 多多都用唔曬

老界長期唔過雙位數

第一下單抽中左體古拉, 感覺運氣已用盡, 唔再抽了

再一次同意

做人做狗 就睇下一抽

又諗起有張圖係2條友係度挖地
有條友心淡想走,但d野就係前面

呢個係我

呢隊好正，有無其他巴打試過

無得試

啱啱夠50石拉一下
紅神中吉蓮

叫參與下算什麼

一隊放2隻極速?

唔同樣一隻正面車頭相 一隻九一面

點解我睇唔明

女大波同合體八婆潛完會心潛連擊定閃好

攻擊角連撃啦
好彩放三個超必都咪話唔爽皮

隊長個頭側少少

悟空仔係咪要擦夠24隻？

係

我第1句已經唔明

隻比達好難跌

真係睇到頭都則埋

咪一張車頭相咁款 一張個頭側左
有咩唔明

掛呢隻廢野野比fd，水9人用隻垃圾

仆街仔

如果每兩三個就要打一次頂上真係好厭，第二隻用老界十技算

你地刷細悟空定比達先？

小悟空快好多

點解要24隻咁多

1隻10技彩星
1隻10技
2隻都升上LR就可以免費20技

屌 原來係sr開始 姐係第一次dok要打6set章 屌

14 + 24 ??
UR 10技彩星 + LR 20技彩星？

佢要升到SSR先有得潛
姐係要打4批章

做乜鳩
2隻10技
4隻開路
總數24喎

每個型態彩星

華生

SSR版都要彩
學西多巴

你地會唔會做討伐敵人500個依個任

Sure

我全部都會CLAER

想問吓有冇網可以睇到邊到打升技料
因為如果有得刷嘅話唔想食老界

幾乎每個post都有人問
可唔可以加落第一頁

任務會全清,但各屬性古拉唔彩星住,唔知唔夠時間刷小悟空lr比達,刷哂仲有時間既先刷章

瘋狂爆石打

已經爆緊

食5升0 食5升1 再食5升0
打金屬古拉打到嘔

悟空仔潛咩好

等佢出左lr 能力先好潛

唔潛住

Lr比達要777章...點刷

第一次打頂上?

有時間有石的話其實唔難

利申廢 未打埋第二set

戒課
再望下下面笑左

隻比達咁撚難跌既

諗緊繼續課呢邊定係轉課pad
呢排課極都唔中/課好多先中真係好趕客

pad辣殺驚等執啦
龍珠派石爽幾撚多

人地月派半pack 但易抽中有用既野 又有得換
屌你龍珠月派一至兩pack但點抽都唔中 又有鬼用咩

真係諗咗好耐 唔知點簡好

認真，過來人以前重課過，而家諗通咗
課金跟本無回報，仲要得到嘅結果多數係失望！
龍珠當你抽到隻你好開心，你會想追抽多兩隻黎潛解，但你睇吓嗰機率！跟本要課好多先中到黎潛解！一隻都難中！仲要中兩隻、三隻？
今次限定好彩俾你追到，下次呢？再下次呢？
龍珠拉十個十連都可以唔中限定呀！
你試吓去澳門推十口大，都有機會畀你返本呀，但龍珠呢？推十吓十連可以係零呀！係零呀！！！
仲要bandie 有無控制機率喎你唔好忘記！

所以課前三思

呢半年課咗好多 突然棄好似好浪費 但都慢慢覺得自己真係玩唔起呢個閪機率

睇埋sao啲技再決定

唔課都有好多嘢玩嘅，限定唔使下下追，好似今次呢隻咪skip 囉，儲下石，玩吓而家活動，每日log入去拎石等四周年

下個post個主題可以唔好叫七龍珠嗎？
叫返 龍珠好嗎

想宜家課鑊勁既抽10石機 好抵玩

都係既 呢隻game死追真係玩唔得耐 除非真係好有錢無限彈藥

pad登入都廢撚事
想抽d印花都抽唔到
利申2個acc都1800日
肯定課得多過龍珠

btw都係唔好

+1 應用埋落其他驚都得

要升D免費古拉比想像中麻煩好撚多

有冇巴打ios 課到日版？
之前用轉區方法可用香港信用卡課
上個月仲得，但呢幾日課唔到。

send 去apple 問就話我唔係用日本信用卡

我差速古拉，打左兩日都係得六隻，其他已經多到賣

我開pool嗰日課到 大大力課咗8蚊

麻煩在進化章

你地會彩星個5隻古拉?
仲諗緊整唔整好

會

岩岩打夠古拉，開始刷章，要刷400個，打normal抵d必出3個，zhard就3-6

Normal好似抵D

聽日爆石搞掂佢先，我仲爭刷紅寶石換老界，覺醒章同漏斗，跟住到LR達，硬係覺得22號前刷唔切

我都係打NORMAL

已換晒廢老同條女

BTW條女可以換廿隻
會唔會有特別原因

唔會係要升多隻10技做lr掛

隻game幾時又一週年了?
老婆話想玩，想叫佢等到時刷首抽開局

年尾刷大波開局

新果隻LR比達關 要用咩角打 隻隻都制限左

跌嘅卡先可以

娜美星飯頭

1隻本體4隻開路= 5隻 x 5個屬性 x (進ssr10個章+進ur10個章)=
5x5x20=500個章/3章1場=
167場x8體1場=1336體

我仲差八百幾場
預計要爆四石今日內完成

屌 紅石一場得咁少 要打幾耐先夠換晒d野

好運可以有2000幾
boss出555 x 3 最尾嗰格777

有得加成已經好好多

悶撚到喊

癲撚到喊

最重點，張leader 卡去咗邊

屌你咩

我都岩岩搞掂
開始刷紅寶石

我都冇leader
冇諗過刷

痴線
真係抽中可以開局
咁樣組都唔錯

抽一隻就可以開局

忍手

想問吓娜美星飯頭係咪無得打番

呢張悟空仔lr 應該就係有埋龜仙人，無限個張三人lr

等佢復刻囉

但係個隊長技 龍珠探求者 唔夾喎
無限都話勉強那美星有搵過
龜仙人都無

咩勉強 初代龍珠無閑係有份揾龍珠

係
記漏左紅領巾軍嗰編
但龜仙人無喇掛

悟空未落地球，龜仙人同師兄冇搵過龍珠？
唔多記得

初代龜仙人直情係拎住其中一粒

佢當頸鏈戴姐
佢無去求過嘛

悟飯yaya都冇啦⋯
佢地係龍珠擁有者
唔係探求者⋯⋯

算啦個cat都係玩味性質
有咩腳有乜所謂

我估LR都係最多加100%DHA

送果啲lrcat+70%
但呢個cat +100%唔出奇

上面巴打講緊個cat黎講
我覺得唔係無閑就應該係夾埋莊子
機會都唔細
因為本身張卡唔明點解會冇純種cat
似係因為升上去會多個人嘅關係

力超2達未dk都有純種cat,dk左多左莊子乜鳩cat都入唔到

張力2達真係世紀冤案

抽到都唔知開心定唔開心好
利申抽到

屌你柒達fans既我表示好想要

差一張彩星

呢隻因為無cat 連訓界都唔想比佢

彩星哂五色戰隊古拉其實都幾好玩

非限5強卡大家會揀邊5張？
我淨揀我抽到既會係呢5張

面具悟爸
幻魔人
合體八婆
托波
體女大波

面爸我唔識欣賞

利申:彩星

隊長技靚
全屬+3氣+50%dah
對手一隻攻防都好足料

利申冇乜其他卡

其實幾勁
彩左落超力隊反擊會心打到成百萬
係無cat可惜啲

計我有嘅卡
人造人21(做leader , 又大力又回血)
女大波(好大力)
合體八婆(全能)
幻魔人(防卡，減攻，變身)
體1悟格(依然係融合隊主力)

好多都勁 落唔同隊功能唔同
幻魔人
技18
知札
力21
力大杜
父子悟天
合體八婆
體1悟格
速力紅毛

托波同面巴就我覺得差咁少少
速八婆可能仲勁啲 不過睇運

速八婆啲閃勁到爆

我揀托波因buff吉蓮真係啪啪聲
同埋本身我2潛所以攻守都有料
速八婆都好正，我數漏左佢

好想要21號
但中到都冇乜人造人腳so 9 sad

父子悟天特殊例子
極限咗幾何級昇華

其實仲有知悟天同技細杜，未dk都已經唔係弱，等緊dk睇下會唔會變勁卡
利申技細杜彩星

托波你點潛法
好似連、閃定會心都講得通

主連副會心，出到必隊友就+60%攻
但其實我唔知連擊出必殺可唔可以疊個效果

岩岩登入送左張卷唔知抽咩

我見張卷好似唔係抽野咁

係抽野

抽野淨係見到兩部機

個活動未開始比抽

抽卷機應該10號先出,佢派卷派到24號
利申:日文好差,睇字亂估

z極限兩隻廢到

基本攻防加少少野囉

斯路嗰20%回血真係唔知講咩好
要低過30%先發動

死撚左啦

比魯斯勁呀 有lr就fatfat了

其實希望佢比力屬嗰隻升極限仲好
而家好似磨爛蓆咁
知屬呢隻真係拎左都唔想升
連招技都唔係超絕特大

就算無限加攻，唔知加到黎對面一早死左或者係自己一早死左

呢隻隊長技可以用黎擺大亂戰用了
唔知佢個加攻係咪可以又疊加上去

技貓點會廢呀
80 % atk,def + extra 40%atk
拍住Lr貓

留意返
智斯唔係限黎
lv15超特大 >lv10超絕特大 丁屎咁多
有個基本攻防90%已經勁過普通ssr好多

但講都尾都係比唔上限咁囉
由其係佢30%以下先回血先慘
寧願佢回少d係50%發動

要有隻lr拍住先勁死啦
利申有

知斯就算啦叫追番而家既水平

技貓係限黎

就算冇lr， 有邊幾張passive 勁得過佢
atk 80%， 被人打去到152%， def80%
有得變身(max 2回)

真 拍住lr純粹就係兩隻都谷到好勁

冇既話單睇呢隻比魯斯都係勁野

技斯同速35依然上位

好似係人地私服試

5屬古拉個個章打normal有巴打話必出3粒
但點解我得2粒嘅(計埋bonus)

即係你bonus唔夠囉
rare值愈高就愈多

100%同200%都會有分別的？

100%咪確定多1格
200%咪確定多2格

明白了
無乜最凶cat嘅角 勉強組到隊100%繼續刷算了

有冇隻lr喎

有冇lr菲同lr大亂戰隻古拉,有兩隻組埋人地lr都有205%嫁喎

冇技神貓冇知細布
打哂30lv岩岩夠50石抽唔抽個極限pool好

邊度有data睇？

次次都係呢個網架啦

唔該晒
知斯有 atkdef 90% 都算ok 啦

屌, 之前所有技貓都賣晒
如果仲keep住可以彩星左

限都賣

限唔限都拎去潛解先啦，賣d points黎托柒，弱智

好mean，但我笑咗

普通ssr都唔賣啦點會賣限

佢係咪誤會左賣左可以升技既SR貓呀?正常SSR廢都會留唔賣嫁啵

兜唔到啦，就算sr都拎黎升左技先，賣完d point點都係無用

好多人都唔留卡架
覺得廢就直接賣

我自已就會留1隻開晒路
淨低先賣

我老虎蟹乜ssr都strong hold
Sr 可以升技用或都有用就留
R N卡除左莊子全賣

莊子有咩用？

從前有條友叫技XXX 佢唔開box 多左嘅ssr佢覺得冇用會賣比婆婆
佢唔會拎黎潛解/升技 因為佢話升完潛完都唔會用

R知屬有隻娜美星造型莊子可以暈人
今日唔知聽日事
可能有得升，或有啲關要出埋啲呢一刻認為廢嘅卡

而且莊子個聲優都走左，當留念啦

用外掛嗰個

想知係咪rare 度會影響加成機率 唔知點計

大波菲極限Z 有無影響？我仲係120lv

唔會
lr 35%
ur 25%

所以3lr 4ur就會過200%

淨係ssr ur lr咁計

靚囉
不服來辯
芝芝比迪麗其他女角都會賣鳩哂佢，小舞莊子先留黎紀念

女角遲d dk喎

屌打

咁大波點打交呀

都無啊
因為我新玩 好多野都仲未有
石個邊又留咗500幾石等年底
所以乜都冇咁濟

Ssr 有留 我指sr r n 卡姐
18號唔差但都係中女莊子最正，又活潑

level1 金正恩好撚煩

大家小心會吸波

打完

好似難打左
boss大力左同有減傷

尾關速布歐低機率回避同回血
不過撞正3突kary會心加連擊

古拉一turn 秒左佢

開頭唔知
超一星龍瘋狂連擊回滿佢血

屌第2關技超人出必打知16號23萬 on99

係咩？
我咁啱有封必
佢冇出過技就死左

夠石一拉中多隻未來飯
免費野算係咁

Boss關難咗好多

有變係好事黎

係 屌之後冇知隊打希特要重打

希特剋屬都打十萬
牛找都要尾刀過

正刀同尾刀係用咩人 參考下
知角要入30人先得，減體屬力屬人

做乜鳩

正刀都係超知班大帝
尾刀用lr體悟飯加lr悟空做隊長，執兩三隻超知入隊
第一隻秒

46萬
其實係邊隻
我冇遇過

第2層
撒雅超人

封到必

初見鳩知咩
以前都無一下死

46萬仲誇過超難關

我知16號 叩23萬

個幾隻支拉潛咩好 會心定連擊好

慘，知屬一隻封必都無比撒亞超人秒咗

用宇宙大會果隻知17
仲有氣絕
鬼與悟格都得

就係用氣絕 連續三下都氣絕唔到勁唔好彩

我自己除左體屬係吸血升左會心其他都係迴

痴撚線……

3圍極高
彩星攻擊逼近2萬

根本就lr級

又中多隻體古拉
幾時先中到金屬嗰隻

去到希特用哂d人先過到

最勁既2人組

今朝先有人話廢

拿我一直話勁嫁

今次係有少少煩 但都ok呀 唔算太難打

同超難關相比，係
覺得悟飯嗰版冇得轉人煩啲
布歐冇想像中咁難
不過要練下點樣隊隊都可以一次過版就真
撒亞超人嗰版我仲係揾一場用13號隊長削夠血先揾隊大力嘅收佢皮

呢隻最易打喎，極知一隻達列斯加隻gt 菲暈佢，一隻gt 斯封必，完全郁唔到，血都無扣過幾多，仲有開頭一round 唔打你，比你暈佢封佢

屌布歐隊打淨46%， 得返啲廢卡
布歐隊大家點砌

輸過兩次比佢嚇親先打得咁龜
練多幾次可能好啲
另外超知隊冇咁硬淨
唔夠快殺技希特
所以留住隊復活隊去打技希特

上次點打速扎馬斯
今次就點打
其實都幾相似
不過佢冇速扎馬斯咁討厭補咁多血

又要重新打過

練黎做乜 個個月都唔同
又唔係好玩 做乜要求一次過版 又唔係有多幾粒石送

咁至少都要打三次嘅

我只可以講就 今次對卡box要求係高左
用兩隊過一關唔應該覺得自己渣

扎馬有得暈
佢冇

鬥大力咋
不過啱啱失敗左
又要重頭黎過

今次隻布歐煩d
無得氣絕
又無帶封必
要用埋力隊體隊先磨得死

佢回血唔多 真係鬥大力
好彩幾次都一take過
4xxx mvp反個必都成百萬

力二飯都過唔到

賣 ac 唔玩啦
有興趣可以TG 我

琴晚原來幾個youtuber一齊直播打大亂戰

技安打唔贏屌左希特成粒鐘

平時個人已經唔識講野 仲要咁小氣

做乜唔用外掛打呀

用外掛2分鐘攪掂

佢成粒鐘係咁話冇lro所以打唔贏
之後又話官方刻意刁難玩家

又話連安特咁齊咭都打得咁辛苦就證明唔係人玩
點知有人留言話安特打得好輕鬆喎⋯⋯

我1隊極知都打到50% wor

我發現好多人都唔識留lr少年飯同lr悟空做後備隊隊長

一旦有意外都有隊全屬三圍隊尾刀
仲話youtube拍片教人攻略

打左兩粒鐘都打唔贏

算鳩數啦
我初見入去都打晒3層

真心覺得之前扎馬斯煩好多

我都係第一次入就贏咗
反而第二次失手

我覺得撒雅超人set得太閪
閪起上黎你用3 4隊都過唔到
之後希特就無隊啱用

有gt斯路就好易過
一拍住gt菲利必然出到必殺

封左必佢只係一個on9仔

點解負評 我只望解決

2隻都無
試過3連輸
1係就封必氣絕無出黎
1係就封唔到氣絕唔到

大亂鬥本身個定位就係deck check架啦，唔齊隊就預左過唔到，有得用兩三隊打同一關已經算係咁
但所謂齊隊，都只係講緊超極5屬各一隊，一早battle road已經咁要求
而家多左咁多3氣90%，要求已經低左好多

我反而初見俾金仔陰我
得隻古拉唔係用波

我用巨大隊
肉彈戰車車撚死佢

超極知兩隊入去硬爆點都贏啦
Btw希特嗰關係咪避唔到
極意悟連食咗四吓

係呀，冇得避，尋晚用左四隊先贏到

果條友組隊力好廢
的確佢係冇咩運抽唔到好野
咁咪盡力打lo 過唔到都冇計
有咩好屌

見條傻閪唔識留力就知佢唔識玩啦
根本打咁多次頭一層用特戰隊就得 完全可以慳番一隊出黎打後面
係要出盡力打戰狗屎垃圾層數之後怨後面唔夠卡用
自己攞黎

見到有30石刷就開心

希望出多啲極限z關
其實西瓜飯同魔童真係好撚正
睇個勢係想補強娜美星篇啲卡，之後可能出無限同比達，真係出就正

戰士隊同巨大隊都係for補留實力用既cat黎

想問依個任務係解咩

自從爆咗外掛單野後已經冇睇
見你地d comment 上睇嚟笑下

國際版出悟爸個劇情，黎緊個昇龍出lr悟爸
屌點解唔係傳說降臨

lr悟爸其實好唔好用?

唔差
我lrx落佢封技

屌 合體中g蓮

又炒多50石

手痕抽左神次元pool,炒左30石得一隻知貓

我都係見講特別睇番佢點打
放錯隊長又有 撳錯珠又有 放錯位又有
怪咩冇LR耳環姐 我夠冇啦 佢仲要有lr飯 我冇都過到

出必殺技尾刀

玩完
毫無難度

我想儲全lr純粹隊
石抽差悟爸

有隻極意悟就橫掃

宜家再多隊金屬cooler隊

石抽純血唔係得4隻係石抽?仲有個位係邊隻

打夠石一拉
天津飯餃子

可謂善有善報

石抽4隻
頂上2隻
唔係6隻石抽
但國際未出頂上比達

計埋頂上悟達咪6隻

我以為係想組5隻都係石抽+隻深藍頭

我夠係天津飯餃子啦
點解我係出達列斯大猿

俾你講講原來我副號有晒4張石抽純粹LR
不過無深藍達同無刷LR5

我友抽抽到合體blue先抽

講 做左乜撚野善事？

终
終於過到dllm

屌支那仔

我用呢隊都好穩，老伯同斯路永遠頭位就得，其實可以加buff cooler 負責加氣就更穩陣

未來飯係咪一定要啪廢老？

無極意悟要用西界王神做隊長

頭一個rotation 沒就收一半皮

乜支那仔

第一個終字ar

佢自己轉

一突都好癲

點升技

抽卡一車車SR升技

我升唔哂要食sr界，大界

有50石抽唔抽好 中知斯路就嘔血

你唔講都唔知有知斯

人生第一次

技古拉點過？

死-6
第一次有GT 斯路
第二次有隻Lv 5 迴避既閃左招大

我都唔記得咁清楚
我記得用極知隊係-6閃左大 但唔記得係唔係打技古拉定另一隻技Boss

無銀悟，無LRO，贏唔贏到第30層神貓？

150石中知布技貓，之前兩隻都無，算易中

送個兩張卷有咩用

極限z機得三四隻pick up
易中啲正常既

冇LR 貓都值得抽技貓?

睇下幫唔幫到你

上網參考左人地打技悟飯方法，真係用盡last一round，睇下幫唔幫到各位

我都想知

試試先

用知屬好難打咩?
新嗰張悟格鬼魂已經高機率暈
又有達烈斯等等

唔係話好難打
但未必個個齊卡
呢關唔一定要用知屬打
可以留返知屬打希特

我副號過到希特
但係純布打咗兩次都打唔入
兩張三世代技屬leader都冇

試左差唔多十幾次，最後成功 thanks

生抽巴過到只係遲早嘅事啫

用埋極z啲石
終於中

新入坑玩中文版
請問各巴打呢個post係咪講日服only?

Why not both

跟隊
都係留石刷野好過

SR黑悟真係全game最難跌，打左成條體先得兩隻

但出開時就可能連跌幾次甚至一次兩隻
個感覺好似用石抽咁嘅機率

未見過兩隻
我依家手頭上有體黑悟同LR黑悟要升，打到想喊
隻LR龍拳又係冇野可以食

上次升HEHE好似用咗我5石

我鍾意抽卡, 好唔捨得食D石

黑髮悟無升技?
你講笑?

體黑悟6技, HEHE剛剛抽到未升, 依家1技, 但我唔明你想講咩

你自已睇下lr龍拳ssr係咩樣

哦, 我明, 我意思係我已經食哂抽返黎D垃圾悟空,咁冇理由食SSR嗰D。
打又未有第7宇宙打

終於中

179

隻女戰士遲啲係咪有得升做LR
見佢可以換24隻

未知 但D人估係

唔係呀？

又真係啱啱好24隻 估吓都正常既
仲要黎緊都準備BUFF臭雞CAT

體黑悟抽到到宜家仲係1lv 1技守緊倉

唔知第2世代限定會唔會重生
體大波 體黑悟 知杜 知達 速藍界悟 力一星呢幾隻真係仲廢過宜家最top果堆普卡

實會既
等下囉
極限Z差唔多輪到

37
知邪念
力格比

就到第2世代屬性隊長
應該都4個月後既事

玩左成年幾都未中過力格比

過咗4週年慢慢出第二世代個堆
我張彩星體black要復活了

想問常用最正buff卡有邊幾張
托波
體細布
知古拉
Rose
力戰隊

仲有冇其他？
想睇下有冇咩卡我棄置左其實都值得用

達列斯
但我冇

技比古
力大猿gt35
速大猿
知菲利gt
體bobo/青飯
Lr傑紐

技比古 體bobo 青飯都完全冇升過
食肥料升下先

邊隻，知屬加3氣果隻？
我冇速屬果隻變身，好想要

速嗰張最勁

如果要贏邪惡龍超難關
有需要練體bobo
利申：得3技

體一星我都冇
唉極系真係乜都冇得天使菲

劇場版final予告

藍悟藍達+金菲都打唔贏
仲唔係合體bxxx打

btw唔該下張broly唔好再打全體

等睇藍悟藍達雙人lr

紅達

比達一貫自信笑

跟住俾人打到仆街

就咁睇新卡都有排出

識咗藍之後先識紅

留石保平安

7達有名你叫
唔夠30秒就俾人打到仆街

4ooo都出左
bxxx還會遠嗎

你聽住

漫畫解釋紅頭慳氣力

動畫都有講過
BTW 雙藍都係唔夠打會唔會太勁
以前都係3父子 超西打

玩盡d 3父子+2父子5個一齊變超藍囉

悟飯有得出場先算啦 唉

咁新大波同舊大波同名，dokkan 唔可以用場 ？
定會之後更新舊大波做偽布羅利

出立巴超3未呀？

而家隻大波好似係叫“傳說中xxxx布羅利”
新嗰隻可能就咁出名就算

屌唔通dokkan出力大波果陣已經知道未來會有真大波

有頭髮先算啦

尸月
屌場場5章咁濟，打到冇心機打
上次打未來杜好似多章好多

每個星期慢慢磨囉
呢隻都唔特別勁

J住張超2先

有閃電冇黃金氣 邊算超2

腳制版

超特大扣血

同啲頭髮一樣收埋咗

屌你老味終於過到

冇力之大會link=廢

4隊

技隊最廢
得隻技品彩左同隻18號突一
比人打痛撚到

第二隊尾刀唔到？

最後仲要好彩隻合體八婆閃撚左招必先死唔去
唔係又要由頭打多次

一黎食左招必打兩round死鳩左

無盾真係難攪

好悶 又冇野打

極技如果有隻封必應該搞得掂
但我冇

打撤雅超人唔一定要知屬
用其他屬封左佢必一樣打唔入

已經唔係用知屬打先有隊極知磨隻布歐少少血

有新隊長玩

未來飯無人放架

重點係我一張真限腳都冇

直程無諗都無諗過佢要點砌

國際昇龍中左重覆既lr ，好想中新lr

btw邊張

做混血隊員打metal cooler超激戰
中必殺扣個位數
又幾盾得

神貓，冇極意悟完全組唔到隊
個帳我買首抽本身已經有7lr
好想要黑悟斯路悟爸

行頭玩未來篇都勁
不過相對人氣低D又好食LR 所以好少見人用

冇變身悟 or 速達烈斯?

冇計
個堆腳公廁嚟
有得揀緊係耳環or 神次元啦

有變身悟，但120%冇cat隊加成咁多
下次有紅石一定要狗衝技神貓
再等極意悟復復all in

但國際版都係慢慢玩，冇乜心機反而中到啲好卡，日版有心機反而成日炒車，搞到想轉玩國際 都就黎同步進度

講開又講 力ROSE＋HEHE呢個組合真係好撚柒勁
搞到啱入呢兩隻既CAT隊特別好用

今次個極限Z都幾難打 基本上冇乜人啱cat啱屬
用屬隊／唔啱屬cat隊都打得有少少吃力

已經好易喇
知，體屬
不分超極都打得入
又有lr blue呢張超強盾

用速悟拍人地銀悟都有270%三圍up

極意悟/知紅毛/知札/知7達
再執lro/lr blue/lr wiki/其他坦
基本上都唔算難啦

死ser?

舊限嚟講
最易係體純布
之後已經到知潛飯同佢

超知隊打已經OK，如果有撒旦簡直mvp

基本上有極意悟其他任砌都win
利申：只係用朋友個隻

之前鳩簡都一車車用到 呢次要啱cat啱屬又有戰力得5隻咋喎
點推上高lv呀

今次cat 個人覺得唔算好重要，我當你有極意，藍達，其他放啲防守型嘅已經夠做

35 大波易過今次囉 多選擇咁多

30lv都有少少頂唔到 想打到上60 70lv刷錢真係搞得掂？

之前係指邊堆??
速35,力大波,技斯呢堆點都難啲嘛
揀啱cat不特止
仲要啱超or極屬先打得入
今次有得超知隊夾人地極意悟
加多張知扎馬斯做肉盾都好難輸

打到25以上都開始要睇運囉

啱啱出35個個投哂降㗎
個陣個個玩4x隊，啱啱出天使菲冇耐
嗰陣極技又冇而家咁齊腳
基本上冇天使菲就唯有靠惡魔人

真係難咪得35同技斯
大波有隻力潛飯都好易打上去啦

35我第二次先打 呢個係我講錯 sorlysorly

我第一次打大波冇力潛飯
用47拍人地高潛lr 小朋友
試超過廿次先過到
技貓我前兩日post過
超知隊夾人地極意悟打lv31
一take pass

大佬呀 你食到cat呀.......

呢個陣得一張限，3張免費卡都過到
咁都難我都幫唔到Ching 了

用打到30做目標咪唔難囉

我要打高LV刷錢 點用呢D隊打上去呀

不過是旦啦 打完又點 都十鳩幾年冇中過新野了

技安又拍片過大亂戰，又話咩網友俾意見點點點
禁入去睇40分鐘段片最後原來都係過唔到
屌你拍條過到先post出黎啦⋯⋯

之後又繼續屌希特，又話要運又話佢特登玩你野
又話下次轉屬點打

好心分析都未撚掂咪撚拍出黎俾人笑

頭先試多左次打希特
點解話難係因為超知屬d限唔加防

知藍達、知大杜、變身後既極悟
你如果落撚晒梗係俾佢大大力收皮

今次我特登收起lro，但揀左平民d既悟格同潛飯
有防，唔使下下零防硬食希特

仲特登模擬佢尾刀情況
玩左咁耐都唔識留兩隻全體lr做尾刀隊長？

唔好post佢咁多啦
教壞人

我用極知打
完全無危險情況

最撚憎d假道學
齊限入場都打唔贏賴冇運
教壞新手

btw我發現極知已經可以成隊復活戰士

呢條友講啲野真係尻到一個點

呢條友之前食無課條水引人睇
跟住破戒課左比人屌又作個柒到爆既理由合理化自己
之後重課追lro唔中就連開一堆直播屌機率操控
依家就轉左日日奶安特刷存在感
最好笑係有次安特直播佢洗版教人轉珠比人屌煩，安特已經好好人幫佢護航，佢仲唔收口想同人開戰

睇佢啲獎勵佢都過哂啦
點解唔post過咗嗰條片呢

佢承認"曾經"用過外掛
而家就唔知

成件事都唔合理嘅
你話post條fail咗個片再post過到嘅片就話啫
唔post過咗反而post fail嘅

睇運條過左3次無錄
之後"唔好彩"一直都過唔返

佢之前用外掛打超難關

好明顯靠自己一次都過唔到啦

俾record系統篤爆佢外掛真係好柒
抵佢次次allin都抽唔到d lr限

柒咗咁多次都算
仲要佢柒咗又死都唔認

大家覺得力超3值唔值得啪界上15lv

力隊用到佢升下無壞...

佢係好勁
只不過速35更勁
有多餘大界嘅一升無坊
打大亂鬥點都有用

不過超3好似冇得升技？
如果要啪14隻界都幾金

係
所以我淨係副號升咗

超力實在太多好野用
無廢老淨升佢

超力d界留番俾力3達好過啦

大家究竟玩緊幾多個號
我高rank 日版一個號
國際咩都未dokkan 淨打任務石一個
同一部iphone

力3號副號一早上咗10技等佢翻身

老實講齊限好易打

唔用外掛測試咪算好

終於打夠
今個活動起碼爆左3-40粒石

我唔爆石淨回體打宜家先到400章
食大界算

我慳黎留俾d無謂野食

爆40石，加多10石有10隻老界喇

我宜家先清晒細悟空lr+條女+古拉
然後個比達物語又加咗兩隻老界 有排都未開始到隻lr達

總數呀
唔淨係隻7達

終於搞掂5隻彩星古拉

一陣個pool 希望唔係全部都係垃圾ssr 啦

一陣出咩?

仲未搞掂
仲有悟空換老界 同7達

唔講真係唔記得咗
唔知有咩呢

放心啦
一定係全R

派吓普通SSR開吓潛都好呀

邊個師兄去技安條片度留言串柒佢

有D咁既事?
去睇下先

條友打希特就真係亂咁黎
去到用超隊佢兩個隊長亂鳩咁撳嘅
用3悟爸做頭唔緊要 佢搭多隻極意悟
屌你唔係神次元嘅得血攻防50% 幾大都用知格古達做第二隊長啦
咁都出片教人真係離曬譜 之前仲屌人落wiki有咩用 咪又係扣幾千
真係好on9

有舊lr 姐係又要睇人中到啪啪聲 自己就5sr

果然係咁

一抽美極

fuckkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk

屌 打完3場 我都中咗

5SR
預撚左

加埋10隻sr
正

10 張卷抽到封面超2達，唔夠時間刷料升技呀

哇 屌 中左呀

10張sr

個卷pool有lr?

其實個pool封面五隻垃圾係有咩意思？

仲要等咁多人比10隻SR 多謝唒

佢一係開番上次個課長卷pool俾人搏下算啦

唔好諗太多 隻免費野升盡都係得50%升技 on9的

好似之前自選普通ssr咪幾好囉 出個鳩pool有乜意義

中體包
有咩用

support卡
好過冇

仲未有人出嚟摟屌

岩岩10連終於中到吉連

隻古拉勁到
純色差極力隊未過

加左兩隻古拉復活隊終於過到極關

咁我到時要用先食老界

仲爭耳環同邪惡龍

屌你終於過撚到

打埋邪惡龍
做連登第一個全通關

我唔會係第一個啦
呢隻彩星係基本野黎架嘛

btw有無人借體超*
完全無人放
試都無得試
536156511

琴晚我全通左啦，不過之前都已經有人全通

加左d新咭打，係輕鬆好多

有無邪惡龍參考下

都係個幾隻一星龍，三隻超四
因為整隊都會係咁減人攻，打打下敵人打你r痕
反而算輕鬆既一關

我得左喇

平伏心情先打埋嗰10場

公起
我而家用緊唔同隊試緊黎過埋個10場
慢慢玩

全靠4x又反又連又爆

長刷10場復活戰士唔洗諗
穩 輕鬆 道具夠平仙豆就得

超體仲係過唔到
悟飯個兩公婆/比達父子 好痛

打超體定你用超體

復活隊有冇參考

耳環仲穩

打超體
我用極體隊

講錯
我用極體打知先岩

搭人地隻lr斯路打多幾次應該實過到

隻古拉幫我過多兩關超難關
搞埋啲免費古拉應該可以過埋復活戰士

以為過到，差一滴

我唔明點解你地過到
就算2隻斯路都秒唔到 基本上一唔用道具個Round已經可以比人打唒成條血....用左減傷道具食大都係過十萬 普攻2-3萬

我用呢隊打左七八次過到
你有lr斯路既話應該幾輕鬆

I know that feel bro
即刻想掉爛部電話

咁我再試下
會唔會關你隊長120%事

不如你貼你嗰隊出黎先

布歐篇都唔錯

布歐篇我仲未過到
可能我冇LRO，等多一個月拎張千日悟再戰

兩隻都唔駛
有lr撒亞超人,lr撒旦同悟天嘅打到第三關就可以訓住打

我一出個陣狂試都唔成功(單數差呢關)
個陣lr超人未出
其實而家小心啲打應該贏到，因為近期抽中力潛飯，只係見就有千日悟先等埋啫

呢隊個兩隻勇者使唔使滿技？

唔使
佢地減攻減到咁上下
普攻就R痕

靠第七宇宙帶37訓住過超關解20場

技果隻可以免費10技 又冇所謂嘅
速果隻都值得比老界 巨大化都有潛覺就都值比潛玉

想問肥婆個pool 啲卷唔係每日一張 ？

原來我睇錯咗做滿潛
最好有10技啦，幻魔人變完身大力好多

原來要等週末先乞到5張
黎緊仲有十張dklm
想中超2達咋屌好似乞佢咁

十抽一張比迪麗

我中肥婆同隻狼，但兩隻都已經有
我好想要超2達，上兩次封面幾百石都係冇 屌

你data 冇

唔撚係化 都市傳聞唔係真掛
非限都咁乞兒

10sr都未出聲

堆古拉好撚正

那有新限

我都係呢個pool突然好運
之前抽悟菲差不多成千石都唔中
但呢隻古拉幫我搞掂三關超難關

我終於中到吉連

jiren三突左
深藍達個pool又係抽極唔中比達但狂出jiren
好在變身悟個pool抽返中

LR Blue建議點潛
諗緊20會心 定平均連擊會心 好

打返黎個五隻古拉係咪主閃副會心咁？

隻GAME幾時4周年?
睇YOUTUBE D 日本仔話會出自在/超4合體LR
唔知真定假

安特條新片，技安係咁問d on9野，問安特做乜用lr斯路唔用體大波用副隊長
跟住又叫安特用類別隊長做副隊長自己一隻食個170%，其餘隊員就食得個90%

之前打sbr俾面技安就話吹奏吓佢啫
依家睇返佢啲所謂戰術真係得啖笑
呢隻game技術要求咁低都要教

條友贏到大亂鬥未?

有冇人棄左淨login

星期六日砌下唔同隊打超強敵唔錯

贏左啦，跟住拍片扮攻略教人點打又唔知點解會突然輸左
仲同安特講有人串佢做乜唔拍條過到關既

講左啦 佢條過唔到嘅片 用3悟爸搭極意悟都唔搭知格比 都發神經
其他人食得50% 怪關野難打

咁樣都過到三次
唔知係咪又用外掛呢

其實keep住拍 拍到過到嘅片再係後面解釋點打 都冇咁柒
都唔知佢係咪真係實力過到 特別係佢有外掛前科

其實佢呢類人唔適合做youtuber
上次外掛事件，拍條片話我唔解釋架喇，你地覺得唔ok既就走啦
但再之前就眼紅monkey多人睇過佢

唔識做公關又唔想做公關
咁為乜要拍片做公眾人物俾人笑？

一用外掛果下人格就己經玩完

2舊都係屎
睇安特/日本youtuber玩la

搞到我好想抽
已經抽左 300石唔中

唔洗深追既呢隻
我都係手痕先走去抽
竟然有運

因為我除左lrx 同巨大化，其他cat 隊長都無根本過唔到超難關

3圍170無乜cat隊長既話我覺得呢隻值得深追，仲要有得免費彩星隊員

其他一隻都冇咁陰功
冇抽變身悟/菲其中一個pool咩

都係既
但我冇乜抽奸角pool隊員唔多齊
但入隻免費gt菲堅正
又助功又識暈又坦得

試左咁耐終於過到

我有資格晒卡喇

恭喜哂

勁
我仲未過到邪惡龍
無超一星龍

天下第一武道大會 頭幾名個d咁高分 點做到

外掛自動打

國際版巴打ssr卷打完可以strong hold, 遲啲應該跟日版有蒙面悟爸抽，起碼唔係垃圾卡

其實面爸泛用性高咩
天下一個pool都有唔少buff卡抽

Thx 今日睇完 真係換唔落手

大激鬥有用
對手得一個其實都唔差啦對新手卡box
當然想要天下一卡就唔駛等啦

天下一啲獎品太垃圾，無咩推動力

係咪就執

唔好再出活動住，宜家都打唔晒d 獎品，出pool 就差唔多

講左幾多次

鳥山明: 全部劇場版,番外 入正史/重製都有排玩

超4出多10次都仲得，咪又係照抽

ssr卷可以無限期keep?之後會重新有得換？

1001開post跟返舊登個標題啦

叫柒龍珠

舊登仲有人流架咩

以龍珠個post 黎計，個到有時仲多人過呢到

是但啦
呢度俾人晒卡咋嘛
個撚個都係出一張圖話好易抽之後完全唔撚出聲

堆課長仲喺個邊

真係會長期出聲嘅得嗰10個左右

啱啱update左31個files
就算係幾日後個活動都要搞咁多野？

另外送一石.....

可能係呢個了

勁喎屌你

好心肥婆就比埋100%啦
又出多張未變身嘅

新post記得改名

交俾你